有冇人4年前俾人昆左投熱狗

今年一票不投熱狗

一票不投泛民

熱狗嬲嬲

睇下民主黨黨綱啦

ur泛民=民主黨

投本土
唔洗分割咁細

［公投未來］

全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

我
今年邊個都投得，就係一票不投中共間諜熱狗
如果得中共熱狗擇（無可能，假設），我寧願成為白票黨

熱狗係共諜咁行開唔投票嗰啲議員係咩諜？

有啦，九東傳媒大亨

投左仲低賤過保皇黨既松泰

九東中左2次伏

熱狗呢4年 高出席率
投票意向唔賣港係事實

香港需要呢類議員

九東熱狗苦主揮手區

一係本土 一係素人

泛民熱狗不考慮
講完

嘩，連登唔係熱狗應該嚟嘅地方，你班低能熱狗同我躝！

有 後悔無投heidi朱

射撚滿都叫你哋抵制，唔係唔聽話呀嘛

建制內，少數派用投票反對議案。
而建制內，爭取35 + 係無用嘅.......

投熱狗入去做小學雞嘢倒插支那旗
熱狗好嘢

12年中完伏後已醒覺

即刻有熱狗負皮小氣到

投左游蕙幀

唔知除左五毛之外
有幾多人係真。熱狗會撐熱狗

上次投錯今次咪唔投囉
唔通次次都幫人含撚咩
唔係咩叫民主呀

投咗蟲態

你以為你笑緊投熱狗既人
其實你笑緊自己咋

4年前雖然都對熱狗無咩好感，但我都覺得唔算敵人。

個時同啲熱狗friend講，熱普城遲早會分裂，係估唔到最後變到反目成仇咁

原本成日share熱狗page啲friend大部分都放棄晒熱狗

我是但搵隻狗都識投反對票
全程淨係坐係度投票要佢黎做咩？

皇皇香港

點解熱狗五毛次次都係post投票記錄圖屌人？

投咗白頭佬，我有罪

投撚左4眼
不當初泛民未生性，而家唔同

我8年前比人昆左投泛民

Heidi票王 後咩悔？

後悔佢嘅票入面無我份

唔投建制 又唔想投泛民熱狗
有冇其他選擇？

華英並茂，古今交集，流芳百世有我承當。

昆咩
當年係有本土投本土
的確佢哋係最接近

何況我係投毓民

無，覺得咩慢咇傻下傻下，熱狗就有口話人無口話自己，寧願俾飛機師。

真心爭取民主果堆會dq 從來都係小圈子選舉冇得玩
當係本土派搵工就算 睇下有邊個本土-6入到閘

其實我係咁諗
依家投都係揀個自己欣賞既投算

坦白直接同我講想逗人工都冇所謂

4眼算係咁啦, 理工一役救唔少人

個時佢都幾冷，結果大家怕佢唔得，all in哂
我有份

有

東九2屆嘅死局, 擺明 廢土, 快必, 雷動 嘅責任大好多
一味賴晒落熱狗度嘅, 一定係人力打手

當年覺得黃洋達入立法會一定會屌到班狗官仆街

不過我唔係九東